中南海震怒 原來主因毅進制 欺上瞞下 現已民怨爆發已不可挽回

慮偉聰

又玩華夏正道？
北佬京官點會信你香港人，大量國安係香港監控，個統計數字肯定準過民陣同黑警。

根本港府同中聯辦成日虛報軍情

咁快有5毛

中共要收風點會只靠一個渠道？

Source?

真正幕後黑手係操縱香港多年的地產霸權

由上而下地做假
不知幾符合國情

只要有睇過吓相同片都知毅進制活係平行時空
中南海真係無撚腦

Source or mother

點會 中共最叻做假 點都知班狗對外報係假數
除非私下向上報都作細好多

你覺得中南海會比人呃就真係無撚腦嘔喇

On9自己唔識睇片

啲阿伯幾廿歲要呃唔難

收皮啦 又想話唔關中南海/習大大事

兒登係咁上下

但見報討論報告入面點都要有個官方數字
而警犬吹到個人數細到冇人信，咪唯有個個都攞2m人上街黎講

十足十古代咁
地方官隱瞞實情

咁嘅垃圾都可以做中南海

香港人無鬼佬管
又返去傳統黃種人失敗道路

又係果啲地方政府係衰人中央係好人既花招。。。而家仲邊有人信

機會細啲喎，每次活動都有解放軍在場監視，實際數字係幾多點會只睇警方公布呀，同埋警方自己紀錄同出街個數都未必一樣啦

屌，中共弱智架？？？？？

小學雞係咁上下啦

北京佬一係自己數
唔係搵d 細黎數, 個個都唔客觀, 淨係諗點用個數字黎please 個上級
上級又再總合一個數字去please 台上級

邊會有準確既數據

咪係
佢地實有自己人睇香港，唔只睇港共俾既料

吾關習大事

江派搞事

又捉棋

發少d夢打飛機女子冇

而家出post唔使source

其實有d野由古至今都冇變過

立即停止打飛機

對於一個嚴密監控既政權 呢D大事都可以欺瞞到
佢地唔震怒 我都震怒

屌

樓主講左幾句 個個都信到十足

3.6 roentgen, not great not terrible
I'm told it's the equivalent of a chest X-ray

唔好再打飛機啦

之前block咗一堆三毛，竟然係一個post到大集合。

最少同時見到4個幫阿爺洗白白！

呢個post都勁呀！

照計就應該係知道真相但統一口徑。

唔通盧 sir因為唔識數人
比人捉左去再教育營？

警隊數字係俾佢地外交用
實際點會唔知
不過二百萬個下佢地應該完全預計唔到

其實大家成日漏咗
搞珠三角計劃果班廣東省嘅官
發夢夢到有利益牽涉嘅好多都係呢班人
最不擇手段推西環做嘢嘅亦係佢地
如果話欺上瞞下，最嚴重亦係呢班人

又捉棋想置身事外？

source?

習總真係一個明君

Source
fact check

or

YOU ARE FUCKING FAKE NEWS

自己蠢
仲要發爛炸

原來咁容易就可以令習大大錯判形勢

叫中聯辦情何以堪

Boris professor legasov

屌 習總翻牆上連登都知有幾多人啦 on9

討論左2版都冇人問樓主拎source....

假新聞唔好成日post啦

咪係，唔講以為要飛鴿傳書先去到中南海

長期聚腳感情台的人 你好

14年d post又拎番出黎

盧偉聰同嗰個二哥（唔知佢咩名）一定要一齊引疚辭職
嗰個二哥仲煽風點火，垃圾

你當支共on9嘅咩？中聯辦幾千人係到呀，收風快過林奠啦

大大個解放軍總部喺隔離，點會錯判

正解

唔好玩啦
上面滲咗咁多人落嚟
中資果班分分鐘落埋地睇啦

華夏正道

多謝毅進仔，
多謝毅進制

講故台？

林鄭夠唔識用八達通
佢地係當權者，堅係離地，唔識好出奇咩，根本佢地冇呢個概念
我地有野唔識會上網search 上forum搵，佢地直頭唔會處理呢D瑣碎野
冇人report 佢都唔知有人遊行，又唔會有人tweet #佢

咪係
剩係解放軍係軍營望住都準撚過班毅進仔啦

佢地都好難有精準數字，又唔可以攞正牌做統計，同埋佢地唔係專科
佢地應該都係綜合埋差佬數據，冇太大偏差就報上去，上面D粉腸再自行刪減
維尼唔知確實人數唔出奇，正如民陣都一定根據自己數字再報大數，實則幾多人真係兩邊做統計果班友先知

入去DJI個database開下後門大把航拍片睇啦

大把大內密特係香港
中南海又扮野想割?

呢d新聞咪信啦，雨傘時夠話維尼打電話比689叫停

我覺得今次係佢哋自我封鎖消息到自己奶曬嘢
派人落場數人？
不如派人落埸玩吓嘢

你當中國真係傻既，佢點會無自己人睇住

[長期抗爭] 全港轉台 打擊酒樓茶記TVB壟斷

呢D嘢口講口賠嘅, 又無人證明到. 做實際嘅事OK

又係大紀元 rumor

如果中南海咁撚廢一早畀人推翻咗啦

一年燒咁多錢維穩，你尋晚打J睇邊套AV佢想查都查到呀

中國有乜真?
騙徒一定係真

國安都可能報細數嘅啫⋯⋯

一個9up標題 連source內文都無

習大大係最想香港收皮嘅人，沒有之一

根本一開始個數字就係支那叫警犬講出黎，
外國問到就用依個數字黎狡辯，
搞唔掂就推個波落警犬到

個9錢1心呢?

又玩呢啲聖上比佞臣蒙蔽既故事？收皮啦

又出埋哩啲打飛機post

Push

無人虛報既話就唔會有大飢荒啦 中國人咁多年都係咁

畀錯數又點？
唔通樓主你期待緊維尼係個明君，只係俾啲宦官誤導？
係嘅麻煩你返中國啦

擺脫唔到對中共嘅期盼，係永遠救唔到香港㗎

共產黨靠宣傳訊息組織起家
數人數佢老母認第二其他人邊敢認第一

又嚟啲地方官攪事，中央收佢哋皮嘅民間故事

五毛病三年死唔去

咪就係

再者，你信中聯辦真係唔睇蘋果日報咩

人哋玩權鬥，係玩命㗎，好似你哋班友仔野吓餐咩

依樣真
周圍咁多物業
就算唔做基本統計
用人手數都得啦 咁多人咁多錢

正常呀
山高皇帝遠

即係平時先生叫你做功課
但佢好日都見唔到你一次，都ＣＨＥＣＫ唔到你有冇做
久而久知唔做就日日去玩都ＯＫ
佢打電話問你就話做左都過到骨

點撚知有日先生真係叫你比功課佢睇
咁急住交咪鳩寫

中共想同港共割蓆？

王騎條垃圾狗不嬲發夢當真